可以預視到SE 3會係咩機

當5S換餡變SE
8仔換餡變SE 2
SE 3應該會係XR或者11啦
4年一部低價機

se3應該係11，轉整體設計前最後嗰部平價機

我都估2024年SE 3會係11變身
希望4年後連登仲上到可以上嚟binc

iphone 轉午餐肉，se再出